# Farming Simulator 22

![](https://cdn.discordapp.com/attachments/990261163482812437/990261243883450428/avec-farming-simulator-22-la-recolte-s-annonce-bonne-pour-giants-software-7c2bedc2__1920_1080__0-238-2560-1068.jpg)

Lien du téléchargement : [https://www.clictune.com/iy32](https://www.clictune.com/iy32)

!!! warning "Torrent"
    
    Ce téléchargement requiert l'utilisation d'un logiciel de téléchargement compatible avec le protocole [BitTorrent](https://fr.wikipedia.org/wiki/BitTorrent) tel que [qBitTorrent](https://www.qbittorrent.org/), [uTorrent](https://www.utorrent.com/) ou Transmission pour les vrais (:eyes:), accompagné d'un VPN. L'auteur n'est responsable d'aucun problème lié a l'utilisation de ces logiciels ~~et d'un éventuel courrier de l'ARCOM~~. Des bisous.